WikiLeaks 老細阿桑奇比祖國拉咗，冇人講

個樣發生乜事
===========
•WikiLeaks founder dragged out of Ecuadorian Embassy in handcuffs by a large group of police officers today
•Federal prosecutors unsealed a 2018 indictment charging Assange with conspiring to hack documents
•He is charged with reaching a 'password-cracking agreement' with Chelsea Manning
•He agreed to assist Manning, an Army intelligence analyst, in March 2010
•Charged with Conspiracy to Commit Computer Intrusion
•Ecuador said its decision came after 'repeated violations to international conventions and daily-life protocols'
•His lawyer said arrest was 'not just for breach of bail conditions but also in relation to US extradition request'
•He has not left embassy since 2012, when he was offered refuge from allegations of sexual assault in Sweden
•Assange has always feared extradition to the US, where he is wanted for leak of highly-classified documents
•Was revealed in 2018 Assange had been secretly indicted by the US Justice Department on unknown charges
•The 47-year-old currently in custody and set to appear at Westminster Magistrates' Court 'as soon as possible'

British authorities confirmed that the whistleblower was being held on behalf of the US, as well as for breaching bail conditions following rape allegations in Sweden dating back to 2010

A handcuffed Assange is pictured in a van with police officers as he makes his way to Westminster Magistrates Court in London ahead of his hearing

Julian Assange pictured as he is led out of the Ecuadorian Embassy in London in handcuffs following his sensational arrest by British police today

The Wikileaks founder was dragged out of the Ecuadorian Embassy in handcuffs by a large group of men as stunned supporters and protesters watched on in central London

Julian Assange (pictured bottom left) as he is arrested by police after being ejected from the Ecuadorian Embassy in London

Assange is loaded into the back of a police van in central London before being taken away ahead of a court appearance in Westminster

WikiLeaks founder Julian Assange (pictured in May 2017) came under intense scrutiny after the website began releasing hundreds of thousands of classified US diplomatic cables

A police van sits outside the Ecuadorian Embassy in London, after WikiLeaks founder Julian Assange was arrested by officers from the Metropolitan Police and taken into custody following the Ecuadorian government's withdrawal of asylum

Moments after the arrest, WikiLeaks said Ecuador had acted illegally in terminating Assange's political asylum 'in violation of international law'

British police are pictured arriving at the embassy moments before the WikiLeaks founder was dragged outside in handcuffs

Media gathers outside Westminster Magistrates Court where Julian Assange is set to appear after his arrest by Metropolitan Police

Ecuador's President Lenin Moreno speaks in a televised address about Julian Assange

Shortly after his arrest, vocal supporter and former Baywatch star Pamela Anderson tweeted a black and white photo of Assange along with the caption 'Veritas Valebit', which is Latin for 'the truth will prevail'

Taking to Twitter she commented on his appearance and said he looked 'very bad'

Fidel Narvaez (left), former consul of Ecuador to London, looks at some of the footage, alongside WikiLeaks editor in chief Kristinn Hrafnsson and barrister Jennifer Robinson today

Mr Narvaez, Mr Hrafnsson and Ms Robinson at Doughty Street Chambers in London today

This graphic shows where Assange was allowed to go within the Ecuadorean Embassy in London during his near seven years living there

An Assange supporter outside the Ecuadorian Embassy in London's Knightsbridge last week, where protesters have gathered for seven years in support of the WikiLeaks founder

Julian Assange, center, arrives for his extradition hearing at the High Court in London in 2011. He would walk into the Ecuadorian embassy as a political asylum seeker the following year

Edward Snowden (pictured) said critics would cheer at the arrest

In 2015, investigations into the sex allegations of Assange were dropped because Swedish authorities ran out of time to question him - but the case of suspected rape remained open

The Ecuadorian embassy in Knightsbridge, which has been Assange's home since 2012

Julian Assange speaking on the balcony of the Ecuadorian embassy two months after he entered in June 2012

source:

變左成個中東佬咁

MATCH!!!!!

WTF

本身幾型

佢唔係一直收保護咩

前日傳出佢有閃咭流出，噚日大使館收咗保護令，今日美正苦簽提供經濟比尼國

厄國等咗多年，終於成為最後贏家

Conor Mcgregor?

真正係『奇貨可居』現實版

變左阿伯